忽發奇想 不如一齊係facebook鬥藍

頭先食飯聽到兩個阿叔係到鬥藍
鬥到你死我活
點解大家要鬥黃唔到藍
上個facebook講下藍絲唔夠愛國唔夠包容
輕鬆又簡單

如果講香港嘅藍絲
藍嘅程度，佢地普遍係冇乜所謂
更多只係冇思考就支持政府
只要唔影響佢地利益生計，基本上唔會care